{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013900?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 산바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ペンションは階段が多く、メゾネットタイプの客室があるため、車椅子をご利用いただけません。 人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒にすることができるペンションがありますが、同伴時に拒否される場合もあります。これによる払い戻しはできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、法定保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室できます。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約をした場合は、次の特典を受けることができます。 メゾネットタイプのサンカチ、トンゴビ、カモメではIPTVとWiFiが提供されます。 バーベキュー利用料金は15,000ウォンであり、グリルと一緒に西高時、下ロタタン、炭サンボ、野菜が提供されます。 バーベキュー場は11時以降はご利用いただけません。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、鏡浦台海水浴場の近くに位置しています。 自家栽培の無公害野菜や水質の良い岩盤水が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに車椅子を持参することはできますか？",
            "answer": "ペンションは階段が多く、メゾネットタイプの客室があるため、車椅子をご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にすることができるペンションがありますが、同伴時に拒否される場合もあります。これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、法定保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約をした場合は、メゾネットタイプのサンカチ、トンゴビ、カモメではIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は11時以降はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特産品が楽しめますか？",
            "answer": "自家栽培の無公害野菜や水質の良い岩盤水が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 602
    }
}